Programmer la fonction `fusion` prenant en paramètres deux tableaux non vides `tab1` et `tab2` (type `list`) d'entiers, chacun dans l’ordre croissant, et renvoyant un tableau trié dans l’ordre croissant et contenant l’ensemble des valeurs de `tab1` et `tab2`.

<br/>

**Exemples :**

```python
>>> fusion([3, 5], [2, 5])
[2, 3, 5, 5]
>>> fusion([-2, 4], [-3, 5, 10])
[-3, -2, 4, 5, 10]
>>> fusion([4], [2, 6])
[2, 4, 6]
```
